如果你是心靈怪盗 最想讓哪個人悔改？

玩太多p5r 好想做怪盗

全世界既左膠共產社會主義者

鄧炳強先
等佢悔改交出所有黑警犯罪殺人強姦證據

之後就連鎖反應解散狗隊

共匪

支共 港共 黑警 藍絲 左膠

依個topicP5出個陣又係見過
Btw 一group 係唔會有palace
一係就大粒野一係就全人類

777 同 柒頭強

殿堂都未必入到啊 諗keyword都諗死你